宜家D廣告興一次過出曬?

大班、康業、仲有之前個眾籌
全部都一播就幾分鐘
你唔厭我都悶啦
點吸引人呀？

時間幾長唔係問題，拍得好唔好睇先係重點。